有圖慎入 毛孔粗大有咩方法解決？

有冇咩facial可以搞掂

用水泥批左佢

有冇絲打識

我都係 留名學野

呢d就有圖

多啲俾人顏射就ok

你幫我

我都係 可以用乜產能

下世小心d

用沙紙磨一磨佢

去做laser facial，同埋平時敷多啲面膜

你可以試下dr. kendrick個枝flawless pore complex (痘疤毛孔修復精華素 – 零毛孔) 但真心好貴$5xx一細枝，萬寧個姨姨仲話要長用先見到效果.....
利申：用緊第二枝，好肉赤

毛孔問題基本上係不可逆，search下皮秒雷射

我之前用過隻magique 收毛孔精華幾好用

想再買 喺yahoo 買嗰陣

如果絲打買 可唔可以幫我買多盒

我都係咁
而家試緊labo labo

最緊要保濕保濕保濕，唔好用美白成分產品，保濕才是皇道。

唔該
暫時有冇效果

好似冇咩用

用Kiehls 個隻收毛孔cream
佢隻保濕sleeping mask都好好用

效果如何?

遲啲試下

好

邊度有得買

咩都試下囉,
我諗keep 住用點都會好啲

唔係針對問題而答

毛孔大係因為皮膚唔夠保濕，咁保濕做好，毛孔係咪會細番啊？

你知，我知，樓主都知

真係手痕啊你

人地毛孔大到咁，佢夠知平時要保濕，問題係點樣變到變返細呀聰明

我毛孔仲大，用過幾種收毛孔mask 果D都冇改善，放棄狀態

我係做好保濕同時不時深層清潔，都有少少用 至少無惡化

呢個已經係最佳答案
查黃金都無用

呢啲要搞到半年以上

超大毛孔，已經唔可以靠上面果位咁天真既方法去縮返細

乜真係好大咩

我都係咁 用過好多都冇用
前排果酸換膚好咗丁咁多又打回完形
我已經開始諗緊laser

算大應該化妝都難遮

我都係用緊佢 用黎濕敷流

我d毛孔仲大過你 我已經放棄左

一齊打laser

我都係咁，眼下面兩邊面蓮藕窿咁，而家打緊pico

效果如何

有用？ 可以既我都想整返好佢

做過海藻矽針 但要小心 好多美容院會亂比料 之前係熟人到做咗半年 皮膚毛孔都好咗好多 （毛孔冇好晒 因為本身有毛囊係到） 不過年幾冇去已經打回原形 laser應該係最好選擇

用左成年 無分別

水泥

我都係咁 嚟緊想做laser
不過唔知laser係可以一次搞返好定要keep住做..
好貴

做laser啦
利申 下個月去韓國做

我個鼻都係咁, 而且仲有黑頭清唔到出黎

毛孔要清潔好
之後打laser先有用

仲以為我自拍 原來我咁嚴重

留名

真心有用 我以前都似樓主咁，當然唔係話變成零毛孔咁，不過真係收細咗好多。

當然唔係一次，不過一次就會見倒明顯收細，之後2-3個月做一次，個人經驗，非打手

做好清潔先啦
如果手洗唔乾淨，可以試下買洗面機
然後試下敷化妝水
每日夜晚洗完面後敷5mins
keep住敷會有效果
但唔好期望可以幫你做到0毛孔
只可以改善少少

傻啦 好有用
但係要keep住早晚用

認真回覆， 打laser 先有用
個啲咩收毛孔精華，面膜無撚用，千其唔好曬錢買

一係俾錢打laser
一係接受現實
毛孔大細係基因決定 要怨就怨你老豆老母生到你咁

做海藻矽針

Laser大概一次幾錢到？
有冇話係邊種Laser
冇經驗 想試下打

我打緊皮秒$780
清完黑頭打
收毛孔同去斑
第一次效果最明顯

邊間

唔夠膽喺美容院做，揾咗醫生做，暫時做咗兩次，以下講嘅嘢都喺塊面見到，幾千蚊嘅護膚品都做唔到嘅效果

『Fraxel®分段激光是一種高能量激光分段換膚技術，以一平方釐米的表皮上，射入最多6024條激光束，而滲透度最高可達1.3毫米 (面部皮膚厚度約2至4毫米) ，能有選擇性地控制膠原蛋白受損，從而加速生長及重組，以減退色斑、暗瘡印、皺紋及妊娠紋等。加上表皮傷口極細，24小時內會自動癒合，大大減低細菌感染風險。

其優點在於Fraxel®激光釋放出來的激光束比傳統分段式激光幼細，並可選擇性地照射有問題之部位令治療效果更準確。此外，Fraxel® Laser所造成的表皮傷口極細，24小時內會自動癒合，大大減低細菌感染風險。Fraxel® Laser能改善色斑、皺紋、眼紋、凹凸洞、暗瘡印、暗瘡疤痕外，更獲美國FDA認可能改善以往被認為不宜使用激光的荷爾蒙斑。醫生臨床經驗指出，每次Fraxel® Laser治療可改善16至32% 的皮膚問題。』

幾錢

邊度打？

幾錢？

暫時試咗一次，後日會試第二次，到時再返上嚟報到
之前試過碳粉，矽針，水光槍，全部做over 6次，統統無改善，可能我毛孔太頑固

我有玫瑰痤瘡所以鼻，面頰兩邊啲毛孔特別粗大，用緊第二枝so far我覺得鼻上面嘅毛孔係細咗，面頰就唔係好覺 官網寫要用8-16個星期先會見到效果。不過因為玫瑰痤瘡我遲啲都應該去做laser，睇下會唔會順便幫埋收細毛孔

出面做預千幾至二千次，睇邊間啦
我嗰陣係因為佢開價平勁多先買咋，不過做咗幾次之後覺得冇後悔買咗，係真係有改善到。以前皮膚都ok，但唔會係話好好嗰種，做開facial (cleaning + 保濕）再間唔中做下laser，好多朋友都以為我化咗底妝，但其實冇 有啲錢女仔真係唔慳得，樓主/其他有毛孔大困擾嘅人都可以儲下錢去做

曬黑

三千幾一次

我都唔敢搵美容雞做 可以去邊

男仔都係咁 特別係個死人臭閪鼻 有時見到人地個鼻毛孔勁細酸撚到 點解自己個鼻會咁

陳立明醫生，佢好似都有出幾本書

請關注更逼切的逃犯條例

敷面膜我毛孔都係咁粗大，後來keep住每晚幾攰都一定敷面膜，之後就好左好多，最好每個月去美容院做一次深層清潔同保濕

同意
同埋一定要用凍水洗面
我以前毛孔仲大過樓主張圖
改左生活習慣，唔再用沖涼時既暖水洗面，改用凍水
做好保濕，隔2-3日做下mask 真係會改善好多

雖然我而家都係化妝都遮唔到，但比以前細左好多》

微針？

你係邊到做？

如果你係絲Glam glow cleaning mask之後用firming mask，真係得！同埋多啲洗面

留名
個鼻好多黑頭，毛孔又大

最緊要保濕
夠保濕皮膚自然會靚

成日係facebook見到個d乜乜少女針 其實有冇用

咁男士有冇咩既保濕有好推介呢各位

lm

矽針自己買lipo喺屋企做，都四五年前
碳粉喺美容院做
水光槍喺醫生度做，而家畀咗一個價錢等佢扣數就轉做pico

白罐係唔錯， 你敷完之後 係咪都會用 針挑返啲污糟嘢出嚟？

呢個唔講啦 會比人鬧打手
唔怕人sell就可以去美容院，怕嘅話你去搵咗皮膚科醫生問問先啦

一黑遮3醜

same here

我用化妝綿輕輕捽，唔識用針

好多人都話做laser有用
係咪做一次就得

我係男 毛孔同樓主差唔多

呢啲肯定有好多白頭
即係用黑頭貼一定吸到好多野出黎

吸完都係咁上下

買收毛孔面膜同埋保濕

我老婆都係咁
我嘅方法係得閒鍚佢毛孔幾啖

韓國做好啲咩

要做成千幾二千次

如果做完唔補充返營養等於白做
韓國會成set幫你做 專業d

Lol sorry打漏咗個一字，千幾至二千一次先啱

咁做咗幾多次？

唔係，我諗應該要睇吓本身毛孔有幾大，問醫生啦

有無推介啊，好驚搵到啲黑店，越做越衰

我暫時做過三次，其實我做第一次已經有明顯效果，但係隔兩個星期後，毛孔會大番少少。之後做第二、三次都會有效果，但係已經冇咁明顯，因為毛孔已經細過以前。

其實真係好睇美容師同個顧問，佢地已經算好唔sell，我覺得我個美容師手勢都幾好同有心機。你搵朋友推介下啦

其實樓主可以講下平時係點保養皮膚
e.g. 會唔會化妝，有冇日日搽防曬，用開咩護膚品，係咩皮膚（油性，乾性定混合）......
乜都唔知好難幫你

但我有keep住早晚用都好似冇乜分別

諗住去韓國邊間做 大約幾錢？可唔可以介紹下

膠原bb槍得唔得？

呢d要打番斷底層纖維 皮膚先會回彈
利申 自己都係咁 做緊 好左好多

唔化妝
少搽防曬
洗完面就用極研化妝水
T子位油

一聽到「萬寧個姨姨」就知係垃圾野賣唔出sell你

一定要搽防曬呀！最好係物理防曬
有搽防曬一定要落妝
洗完面最簡單都用爽膚水+精華+面霜

咁我覺得你可以試下用果酸先，或者杏仁酸個啲
可以試下Paula choice bha2%個枝精華，不過都幾貴
用完之後要注意保濕，同日頭出街一定要搽防曬
只要太陽未落山，出街都一定要搽防曬
定期敷下清潔面膜
你用緊用咩洗面？

你係咪用好熱水洗面

tg 我 自己做緊hifu.. 唔太貴 refer 俾你聽下睇下岩唔岩你

有無得放低多啲資料 有興趣

放唔放得入擦膠碎？

我怕自爆 我覺得你搵咗一個啱你嘅美容師先 因為做laser之前我係做咗排清潔同保濕先開始做，效果會好啲
特別係乾肌嘅話要做好啲保濕，皮膚穩定啲先開始做laser會好啲
Laser只係一個add-on嘢，本身都要有日常療程打底
利申：唔係做美容院，純粹緊張自己塊面